你老母隻豬係咪你老豆食?

:-

鬼知咩

你老母個隻係我食既

你老豆個隻係我食既